觀塘要人

黃大仙轉觀塘

推！！！

黎緊！！

現場咩環境